今朝見到學生哥學生妹拖手返學，有傾有笑

是否人生遺憾

下個sem拖住鏗仔返學囉

拖住周伯通返學

冇人明純真嘅感覺？

周伯通好純真架

你而家都得架

拖偽毒青咪得

唔要，毒撚

六常出到聲，d女排到去柴灣啦

關你撚事

屌你老母

排隊睇靚仔巴打

我地格下劍啦

唔想有愛滋

我係絲打

我都係絲打

我刀系=.=

順便一齊啦

你咁講
偽毒青會喊喊

一齊拖住手去買格仔餅都有另一種風味

Ptgf

真愛先會咁做